HP電腦問題(求教）

今日都仲用到，再開機變成甘喎
我都唔知點做好
「選擇的啟動映像檔是尚未被驗過的」